有無試過好鐘意好鐘意一個人？

同我一樣又系好鐘意小動物。。。又系好鐘意食野。。。系我想搵既人

都係想扑野姐

我好憎動物同好憎食野
我係唔係反社會？

無我都好想試下有好鍾意嘅人係咩感覺

林鄭Carrie

你果啲感覺，到出完野之後就會無哂

有 但後悔到而家，好後悔點解鍾意佢